Nben和陶傑午餐 討論國際關係

呢隻係佩狗

汪汪！！熱狗！！熱狗！！

阿佩黑D

佩狗警犬

啲毛色又幾靚

瀨屎